呢到有冇hiphot撚 討論下raper

hithot阿傻鳩樓豬

報警

真心定假膠

屌hithot狗正垃圾 英文都唔識學人唱